[少林冰球] 香港代表隊喺大陸出賽被圍毆

條片係今日傳出 (7月31日)
話係第二屆全國青運會,不過我上網睇個青運會未正式開始
估計係賽前熱身、練習之類
我唔識打冰球,google 左陣,原來好多賽事係可以除手套隻揪
但片中係圍毆, 唔知係咪大陸特色賽例,等冰球L 講解個玩法

大家自己睇

推

屌有冇血性唔撚還拖又唔幫隊友

唔知係咪賽例
輪住黎互相圍毆

推下

麻包袋

運動場上都好和理非

外國睇親都係隻揪

佢地隊友比人狂打 都冇反應

推到有冰球L 講解個玩法

呢啲咪大陸生物嘅質素囉

推到有冰球L 講解個玩法

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

大陸人根本就係一班未開發既野人，有知識有錢但無教養無品德都係垃圾，大陸人真係低比人歧視比人杯葛。

【暗黑經濟學】發夢原則

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

有無冰球圈內人知咩事?

原來班友之前去台灣比賽都打台灣人

有不成文規定係可以打架，不過打完要罰

係咪指定動作?

我睇好多外國賽事隻揪

唔知係咪中国特色賽例可以圍毆

exactly

打打下波變打拳?
唔識野請教下, 圍毆得唔得?

共匪出沒注意

痴線

仆街，贏就笑輸就屌，痴線架

職業賽就郁手，國際賽點會俾呀。

Push

其實同親大陸人，任何運動都係會開拖
以前係英國讀書有d chinese聯賽咁，我地隊係香港人組成，對親大陸隊就實會開拖

Sent 去 spittin chiclets 睇啦

有一個個仔打冰球嘅朋友講！大陸隊同港隊打比賽輸11:2就打港隊既人，打到港隊有個player 要立即入院照腦😓😓

CLS

有部分人打泳球就係為咗打架
可惜香港代表打冰球係為咗打冰球

同胞們這麼愛國，應該去參軍

痴撚線

cls

呢個應該係外圍賽，同埋under IIHF 既tournament 係唔可以打交，不過呢個全國運動會係中國圍內搞，所以呢班球員打完交都未必需要停賽

同埋正常規則，冰上6個人打都好，坐起後備都唔可以出去打。不過球証有責任保護冰上球員

利申：片中人大部份都識

其實大陸有無人類？

大陸乜比賽都打人，足球賽打，籃球賽打，更何況係冰球。

已經sent 左去Reddit 同spittin chiclets..有無download 片，post 上Instagram tag 堆hockey podcast..

索性拉隊離場

同埋呢場已經唔係第一場打交，同一個tournament 前一場已經同其他隊打過

片中幾個球證完全袖手旁觀

full gear打mud柒

屌佢老母，球證全部人都唔撚理

冇用，同鬼佬講佢地一定問你做咩唔還拖，仲要係ice hockey

好心痛

無人性！

隻揪都唔係咁開啦，最多撞兩撞，依家係岀拳岀到咁

仲低賤過狗

地獄鬼國

又要揾人同班大陸狗報名參軍入伊斯蘭教

冰曲不嬲都可以打交

香港人太林善

呢個運動本身就係膠膠地
但睇到香港人比人一面倒咁打就真係好唔抵

美國nhl有年度冰球打交精華睇

唔會啦，打開hockey 同睇開都知⋯⋯on ice fighting 係有rule...唔係你話打就打, 對方都turtle就要停手⋯⋯

講開IIHF,打交係有rule...

唔好再誤導人，可打交個d係講緊NHL, 打完罰5分鐘major penalty 可以出返黎再打

國際賽打交係一定罰離場再有機會加罰停賽

不講政治 講人格 大陸人一向無品

戴頭盔被人打較易腦震盪

仲有⋯⋯就算NHL 打交，一定要glove off... 戴glove 打頭，除左game misconducts 外，仲要停賽。

NHL好似有拳手專門打？

未去到拳手既，不過揾d屎既挑癮人d主力打係正常一齊罰

鬼佬會還拖 佢地嗰啲一打就碎野流血

香港人, 唔好忍啦

咁即係打得定唔打得

打得，打完正常即罰出場加停賽，不過中國自已既全國運動會唔同規則

係
但人地係比賽中打 1on1
唔係打完比賽圍 dup

up

on撚9香港人係咪和理非都咁？無人幫隊友拖？睇到好嬲，嬲嘅係點解自己友咁懦弱

圍嘔喎而家

五大訴求缺一不可!香港自治!真雙普選!8月5罷工!請求美國人道救援!加強海外英文文宣!為自由世界而戰，對抗極權主義與恐怖分子，光復香港!香港人加油!

上星期番大陸打rugby比賽 佢哋已經好撚茅最後直頭打柒佢哋。取消資格咪取消

頂，你試下比黑警sucker punch點還拖？仲要係冰上（而且，唔係個個打hockey 都會打交）

Puush

咁代表啲隊友睇住都唔還拖?

冰曲攞正牌打交，唔還拖只會俾鬼佬笑，打佢老母

link?想幫推

冰曲打交好正常

班撚樣好似手套都沒除

一個觀眾都冇

以前有打過冰球，NHL球證係會俾打一陣，但一定要除頭盔手套，打完兩邊都要坐波監！香港就唔俾打，一打就兩邊即坐波監，通常2~4分鐘，睇嚴重程度，最嚴重直接out game

點解咁懦弱

睇到都嬲
仲要比大陸狗咬

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

印象中 NHL 先俾打架 其他ice hockey比賽都唔俾
最重要係打到任何一方跌落地 個ref就要即刻阻止
因為skate把刀好易整傷瞓喺地個球員
但唔覺個ref有意阻止

利申 以前打過